去左監警會投訴既直播過程

例子：尋晚屯門鋪頭 拉負責人出黎單野

可唔可以叫佢兩個去監警會投訴之後
全程直播 公開過程
所有去信 回信 回信等等

睇下有幾撚廢都好

有無得諗

整個苦主大聯盟 集中晒所有案件

極好

真心希望佢地去投訴，因為有哂證據一定會告得入，告唔入都可以柒出國際

推下先

純粹諗到Idea 講下 唔知得唔得

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

push

好主意！ 推吓
要所有人見到佢地有幾垃圾

咁
轉番做警察投訴科